如果幫現實既元首上古代謚號 應該點上？

毛魔頭：共厲帝
多奴。侵：美煬帝
金三世：金惠帝

cy 港戾帝

Ok

其實惠帝係通常形容垃圾皇帝用，金仔咁神勇，唔應該叫惠帝

金日成：金太祖
金正日：金文帝(佢咁鍾意電影，加深北泡國內電影發展)
金正恩：金武帝 (唔洗多講，再講扔粒核彈比你)

777 = 無周皇帝

毛魔：共高祖（流氓出身、殘暴不仁）
華國鋒：共文帝（做一陣就落台）
鄧小平：共武帝（好大喜功、大搞改革、殺人如麻）

武周